%表題   DclSet2DPlane
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/10/04 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSet2DPlane}
\label{sgpack.DclSet2DPlane}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   2 次元平面を 3 次元空間に割付る.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSet2DPlane(x\_dir, y\_dir, section)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x\_dir, y\_dir} & {\tt <I>} & 2次元平面のx座標、y座標に対応する3次元座標を以下の数字で指定する. \\
         &  & 1: x 座標 \\
         &  & 2: y 座標 \\
         &  & 3: z 座標 \\
         &  & これらの数値に負の値を指定すると, 正負の方向を逆に割り当てる. \\
        {\tt section} & {\tt <R>} & 2 次元平面が切る座標軸の切片. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (3d\_prjct)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
